msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Better Search\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-05-18 23:24-0000\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Ajay D'Souza <me@ajaydsouza.com>\n"
"Language-Team:  <hugo5688@gmail.com>\n"
"Language: en\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_c;__ngettext\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.5\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: admin.inc.php:72
msgid "Options saved successfully."
msgstr "已成功儲存選項"

#: admin.inc.php:81
msgid "Options set to Default."
msgstr "選項設回原始值"

#: admin.inc.php:87
#, fuzzy
msgid "Popular searches count reset"
msgstr "熱門搜尋"

#: admin.inc.php:93
#, fuzzy
msgid "Daily popular searches count reset"
msgstr "每日熱門搜尋"

#: admin.inc.php:108
msgid "General options"
msgstr ""

#: admin.inc.php:111
msgid "Number of Search Results per page: "
msgstr "每頁搜尋結果數:"

#: admin.inc.php:114
msgid ""
"This is the maximum number of search results that will be displayed per page "
"by default"
msgstr ""

#: admin.inc.php:117
msgid "Post types to include in results (including custom post types)"
msgstr ""

#: admin.inc.php:128
msgid "Daily Popular should contain searches of how many days? "
msgstr "每日熱門需包含幾天的搜索資料?"

#: admin.inc.php:133
msgid "Enable mySQL FULLTEXT searching"
msgstr ""

#: admin.inc.php:136
msgid "Disabling this option will no longer give relevancy based results."
msgstr ""

#: admin.inc.php:139
#, fuzzy
msgid "Bypass Cache for daily popular searches' heatmap?"
msgstr "每日熱門搜尋"

#: admin.inc.php:142
#, fuzzy
msgid ""
"This options uses JavaScript to load the post and can increase your page "
"load time"
msgstr ""
"略過每日熱門搜尋的熱門地圖(heatmap)快取嗎? 此選項使用 JavaScript 來載入文章並"
"可增加您頁面的載入時間"

#: admin.inc.php:145
msgid "Link to plugin homepage"
msgstr ""

#: admin.inc.php:148
#, fuzzy
msgid ""
"A nofollow link to the plugin is added as an extra list item to the list of "
"popular searches. Not mandatory, but thanks if you do it!"
msgstr ""
"此選項將會額外的加入一個連結到熱門搜尋的清單中，此非強制性選擇，但如果您勾選"
"此選項我將會非常感謝您所做的！"

#: admin.inc.php:151
msgid "Fine tune the results"
msgstr ""

#: admin.inc.php:153
msgid "Weight of the title: "
msgstr ""

#: admin.inc.php:158
msgid "Weight of the content: "
msgstr ""

#: admin.inc.php:163
msgid "Activate BOOLEAN mode of FULLTEXT search:"
msgstr ""

#: admin.inc.php:166
msgid ""
"Limits relevancy matches but removes several limitations of NATURAL LANGUAGE "
"mode. <a href=\"https://dev.mysql.com/doc/refman/5.0/en/fulltext-boolean.html"
"\" target=\"_blank\">Check the mySQL docs for further information on BOOLEAN "
"indices</a>"
msgstr ""

#: admin.inc.php:173
#, fuzzy
msgid "Output options"
msgstr "選項:"

#: admin.inc.php:176
msgid "Title of Overall Popular Searches: "
msgstr "熱門搜尋的整體標題:"

#: admin.inc.php:180
msgid "Title of Daily Popular Searches: "
msgstr "每日熱門搜尋的標題:"

#: admin.inc.php:184
msgid "Length of excerpt (in words): "
msgstr ""

#: admin.inc.php:188
msgid "Open links in new window"
msgstr ""

#: admin.inc.php:191
msgid "Add nofollow attribute to links in the list"
msgstr ""

#: admin.inc.php:194
msgid "Heatmap (Popular searches) Options:"
msgstr "熱門地圖 (熱門搜尋) 選項:"

#: admin.inc.php:196
#, fuzzy
msgid "Include heatmap on the search results:"
msgstr "在搜尋結果中包含 WordPress 的狀態頁面"

#: admin.inc.php:199
msgid ""
"This option will display the heatmaps at the bottom of the search results "
"page. Display popular searches to your visitors"
msgstr ""

#: admin.inc.php:202
msgid "Number of search terms to display: "
msgstr "要顯示的搜尋條件數量:"

#: admin.inc.php:207
msgid "Font size of least popular search term: "
msgstr "較冷門的搜尋項目字體大小:"

#: admin.inc.php:212
msgid "Font size of most popular search term: "
msgstr "最熱門的搜尋項目字體大小:"

#: admin.inc.php:217
msgid "Color of least popular search term: "
msgstr "較冷門的搜尋項目顏色:"

#: admin.inc.php:222
msgid "Color of most popular search term: "
msgstr "最熱門的搜尋項目顏色:"

#: admin.inc.php:227
msgid "Text to include before each search term in heatmap"
msgstr "在熱門地圖中的每個搜尋項目之前所包含的文字"

#: admin.inc.php:232
msgid "Text to include after each search term in heatmap"
msgstr "在熱門地圖中的每個搜尋項目之後所包含的文字"

#: admin.inc.php:241
msgid "Custom Styles"
msgstr ""

#: admin.inc.php:243
msgid "Custom CSS to add to header:"
msgstr ""

#: admin.inc.php:246
msgid ""
"Do not include <code>style</code> tags. Check out the <a href=\"http://"
"wordpress.org/extend/plugins/better-search/faq/\" target=\"_blank\">FAQ</a> "
"for available CSS classes to style."
msgstr ""

#: admin.inc.php:253
msgid "Do you want to set options to Default?"
msgstr "您想要將選項設回預設值嗎?"

#: admin.inc.php:255
msgid "Reset count"
msgstr ""

#: admin.inc.php:257
msgid ""
"This cannot be reversed. Make sure that your database has been backed up "
"before proceeding"
msgstr ""

#: admin.inc.php:260
#, fuzzy
msgid "Reset popular search count"
msgstr "較冷門的搜尋項目顏色:"

#: admin.inc.php:260
msgid "Are you sure you want to reset the popular searches?"
msgstr ""

#: admin.inc.php:261
#, fuzzy
msgid "Reset daily popular search count"
msgstr "每日熱門搜尋"

#: admin.inc.php:261
msgid "Are you sure you want to reset the daily popular searches?"
msgstr ""

#: admin.inc.php:270
#, fuzzy
msgid "Support the development"
msgstr "支持此開發"

#: admin.inc.php:278
msgid "Enter amount in USD: "
msgstr ""

#: admin.inc.php:282
msgid "Send your donation to the author of"
msgstr ""

#: admin.inc.php:293
msgid "Quick Links"
msgstr ""

#: admin.inc.php:295
#, fuzzy
msgid "Better Search plugin page"
msgstr "Better Search"

#: admin.inc.php:296
msgid "Other plugins"
msgstr ""

#: admin.inc.php:297
msgid "Ajay's blog"
msgstr ""

#: admin.inc.php:298 better-search.php:1224
msgid "Support"
msgstr ""

#: admin.inc.php:299
msgid "Reviews"
msgstr ""

#: admin.inc.php:303
msgid "Recent developments"
msgstr ""

#: admin.inc.php:323
msgid "Better Search"
msgstr "Better Search"

#: admin.inc.php:424 better-search.php:860
msgid "Popular Searches"
msgstr "熱門搜尋"

#: admin.inc.php:425
msgid "Daily Popular Searches"
msgstr "每日熱門搜尋"

#: better-search-template.php:17
#, fuzzy, php-format
msgid "BS TEMPLATE Search Results for: %s"
msgstr "符合搜尋條件的結果:"

#: better-search.php:74
msgid "Search Results for: "
msgstr "符合搜尋條件的結果:"

#: better-search.php:153
msgid "&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Posted on: "
msgstr ""

#: better-search.php:165
msgid "No results."
msgstr "沒有符合的關鍵字"

#: better-search.php:170
msgid ""
"Please type in your search terms. Use descriptive words since this search is "
"intelligent."
msgstr ""
"請輸入您的搜尋條件。此為智慧型之搜尋引擎，所以您可以使用描述性的文字來搜尋。"

#: better-search.php:176
msgid "Powered by "
msgstr ""

#: better-search.php:353
#, php-format
msgid ""
"Results <strong>%1$s</strong> - <strong>%2$s</strong> of <strong>%3$s</"
"strong>"
msgstr ""

#: better-search.php:358
#, php-format
msgid "Page <strong>%1$s</strong> of <strong>%2$s</strong>"
msgstr ""

#: better-search.php:366
msgid "Results per-page"
msgstr ""

#: better-search.php:396
msgid "Previous"
msgstr "上一頁"

#: better-search.php:413
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: better-search.php:427
#, fuzzy
msgid "Relevance: "
msgstr "相關性分數: "

#: better-search.php:590
msgid "No searches made yet"
msgstr "尚未建立搜尋關鍵字結果"

#: better-search.php:649
msgid "Search Results for "
msgstr "符合搜尋條件的結果"

#: better-search.php:670
msgid "Search for:"
msgstr "搜尋關鍵字:"

#: better-search.php:672
msgid "Search Again"
msgstr "再次搜尋"

#: better-search.php:808
#, fuzzy
msgid "Display the popular searches"
msgstr "每日熱門搜尋"

#: better-search.php:809
#, fuzzy
msgid "Popular Searches [Better Search]"
msgstr "熱門搜尋"

#: better-search.php:818
msgid "Title"
msgstr ""

#: better-search.php:823
msgid "Overall"
msgstr ""

#: better-search.php:824
msgid "Custom time period (Enter below)"
msgstr ""

#: better-search.php:829
msgid "Range in number of days (applies only to custom option above)"
msgstr ""

#: better-search.php:891
msgid "<h3>Popular Searches</h3>"
msgstr "<h3>熱門搜尋</h3>"

#: better-search.php:892
msgid "<h3>Weekly Popular Searches</h3>"
msgstr "<h3>每週熱門搜尋</h3>"

#: better-search.php:1202
msgid "Settings"
msgstr ""

#: better-search.php:1225
msgid "Donate"
msgstr ""

#~ msgid "Include WordPress static pages in Search Results"
#~ msgstr "在搜尋結果中包含 WordPress 的狀態頁面"

#, fuzzy
#~ msgid "Results"
#~ msgstr "沒有符合的關鍵字"

#~ msgid "Search for "
#~ msgstr "搜尋關鍵字"

#~ msgid " (searched "
#~ msgstr " (搜尋的"

#~ msgid " times)"
#~ msgstr " 時間)"

#~ msgid "Weekly Heatmap"
#~ msgstr "本週熱門地圖"

#~ msgid "Weekly Popular Searches"
#~ msgstr "每週熱門搜尋"

#~ msgid "If you find "
#~ msgstr "如果您覺得"

#~ msgid "useful, please do"
#~ msgstr "對您有幫助，請"

#~ msgid "drop in your contribution"
#~ msgstr "些微的捐助"

#~ msgid "Some reasons why you should."
#~ msgstr "為何需要您捐助的原因。"
